延禧攻略算唔算係佘詩曼從演代表作

又忠又奸
套劇又hit

tvb浪費左佢
拍過咁多套都無延禧咁大發揮
仲有套花家姐扮低b

使徒可否一戰

鳳凰四重奏

頭先告密個到做得幾好

呢d好平庸

冇原聲點稱得上代表作

你當三好死嫁？

一定係天與地
層次分明既演出，真正視后級

三水妹

佢係講廣東話

出街係廣東話？

佢出街個口形係

呢D劇
同十年前 金枝慾孽差唔多

一啲都唔好睇 仲要拍住馬國明
晒料

馬德鐘

代表作我就唔知喇,
不過洗冤錄嗰陣一定係最靚

天與地

天與地冇得輸

唔係原聲點都差d
要我揀都會係天與地

佢香港D劇

冇睇過天與地？

睇過
講真好垃圾下

咁睇嚟你既理解能力太低連天與地既精華都get唔到

你呢d傻仔成日以為懶高深既對白=好戲
事實天與地係眼高手低之作,戚其義最失敗的作品
好心睇下人地美劇點拍啦

同意 條on9係咪覺得自己有睇天與地好有優越感

好好戲

天與地係有d悶。但都未到爛。但劇情好一般。冇講到神台咁勁

我幾時有講過睇天與地好威？
同埋天與地優秀之處其實唔止於對白囉好冇

一開口話理解能力低 問心你自己咩用意係咩 唔駛問都知啦

人地一開口就話套野垃圾，我唔同意反辯佢唔得？

扮低B唔洗演技？

天與地都話垃圾 已經可以唔洗理條傻鳩啦

天與地散席之後三子摺飛機果場，佢夢醒果幕

金板慾孽？

其中之一，真係幾好戲

發揮唔到佢既長處

美劇 >>>> 天與地 >> 延禧

天與地屌打哂全部啦

呢套垃圾都叫代表作？你小學畢業未？

00後定10後

佢大把代表作

十月初五
帝女花
.....

花家姐

最後一集演技大爆發

講得呢句已經知你係小朋友
垃唔垃圾呢d野好主觀
你踩低人去抬高自己 同你反唔反駁人係兩回事
正如你見到有人唔鐘意食牛肉 你係咪可以走去話佢味覺有問題呀？

花花世界花家姐先係

係,戚其義最好睇係金枝欲孽,天與地好片面咁講少少政治同哲學話題班友仔就打晒飛機

酒是故鄉醉果陣仲正

BABY FAT

支那劇不值一提

醉愛抗日神劇 愛情 科學 民族精神等
最重要係扭曲嘅歴史 八路軍最強

饅頭炸彈

咁有冇邊套美劇屌打天與地， 介紹黎睇下

咁樣叫踩低人
咁講佢一開口就話套野垃圾咪一樣
一睇就知你係條正義撚
其他po d人俾人屌老母又唔見你去幫人？

花花世界

你話唔係咪唔係
我又無義務幫你老母教仔

咁你話係就係囉
全世界你最清高啦聖人
鐘意天與地既人都拎哂去打靶好唔好

果然係小朋友

碧血劍？天龍八部？

帝女花

同朕check 下

天龍八部有咩

呀佘咁多套擔正唔講

呢套佢做大咖咋

屌

寫錯

係吳啟華倚天

其實呀蛇都做過好多金庸作品
仲雪山飛狐

最緊要有發揮 呢套重畫面 要求好唔同
港劇只要自然 呢套要signature.

可惜余老左啲 初其既純做唔番 唔係真係完燃美。

十月初五都冇人講

唔係原聲無咁入戲

問過雪山飛狐未

第一女配都叫大咖？

西關大少 d腳趾真係粒粒提子咁

結論你係垃圾

差幾皮啦下話！
金枝當年係少有嘅宮廷鬥爭劇，亦因為金枝嘅成功，所以先造就咗之後有咁多宮廷鬥爭劇，之後製作嘅劇，好多都係跟金枝format。
再者，金枝宜家再睇都唔會覺得好好睇！裏面其實有一啲深層次嘅message，而且係充滿住人性。比起呢啲只係爾虞我詐嘅劇，真係高好多班！

唔知如果係原聲會點
佢本身把聲太雞仔
好似好難做到奸